我決定殺左隻馬蟻佢！

呀！

唔想禁死佢

又唔想用殺蟲藥

Suggestions?

食左藥未？

食左佢

螞

我細個會用塗改液，望住佢掙扎隻腳逳下逳下咁，直到乾左，俾塗改液漲死左。再一下捽散佢。 諗起都硬左

道德撚： 螞蟻都有生命！！！！

馬定蟻

搵挸液圍住佢